敵軍開始冇力了!!!!!!!!

attack!!!!!!!!!!!!!!!!!

講白啲

。

又救

龍市！

姐係牛定熊

7500 ok?

直上四萬點

敵軍

又升

牛定熊呀屌你

3萬點已見頂

敵軍你指係？冇得再升？

講清楚啲

跌得嗰13點

今鋪冇得救呀!!!

Ok

轉咗美國總統，麵神會唔會破燈？

你既敵軍係邊個

千跌

唔明

五幻典走唔甩

走呀

唉屌......

殺呀！！！！

你就係熊軍最大嘅敵人

又想開曬兩邊 屌你老母

3萬頂 你話仲有得升呀

麵神暴力救市

牛已入，感謝大嘟嘟

麵仔你講到唔清唔楚，你屎眼就真係無得救

你敵軍係熊？

熊熊哈

收倒

又燈

靜啦屌

睇唔通

面面

信多你最後一次，allin7500

淡友已經好慘
放過佢地啦, 好嗎?

股災來了

敵軍係唔係美軍？

熊!熊!哈!

敵人就在本能寺！！

牛定熊定老母

面呀面

熊丫，走丫

老母走青

仆街

麵麵救市

牛佢老母

又操控市場

dodo

30000掉頭回落

暴力救市

即彈啦屌，做淡姐你想迫死我地咩

麵神一出聲
即刻收復30000萬

進攻 進攻!~ 牛軍開始無力啦
熊軍必勝

上到3幻個陣已經全軍覆沒左

7500大軍既敵軍仲唔係7200

即刻變綠燈

3 億點

一講完又轉燈向上

熊軍返黎啦

直上31000

Sor
But possible with 麵

牛定熊呀屌你老母

多謝麵麵

有

cls

要準備爆升4萬點啦

跌呀

一開完po又轉燈抽上20點

On9麵 我買左牛

牛attack
Or
熊attack

熊軍加油

一講就升

牛定熊

？？？？？？

升呀頂撚住媽咪麵

講一句就抽升80點

不可試探你的神

黑氣石大家小撚心

要4萬點了

who

4幻3

彪哥係黑氣石

又燈返起

淡友再見

麵麵救得靚

ok收到，下午再升

再升鳥

麵麵 邊日睇升 記得開post

4 幻 gogogo

你班On9仔最多幾億頂得住幾千億北水咩？

俾啲指示

進攻!!

日日跌呀

麵仔你貼埋倉先至夠威力

put爆佢

一陣升過

穿3萬 drop to zero

繼續屠熊

小米插水
面仔又中

7200

麵神
求美股指示

你比次機會熊軍得唔撚得啊

衝呀 3幻3

財經台三大股神都睇淡 唔係要作對呀

熊，熊，哈！

係邊個呢？

邊3個?

放過我啦，係咁谷個市

熊熊哈，熊熊哈

屌 靜d啦
買左7500嫁...

麵麵點睇baba

Gogogogogogo

好QQ..

破新高

耀才盧子儉條撚都無力

加注7500 啦

夠竟我敵人係邊個

身體健康呀麵麵
天氣咁好，有無做下運動

有排升

快撚啲講，支那比咗幾多錢叫你救市

牛哈牛牛哈

幾時收割大陸仔？
跟住d人跳樓

兩包小米？

麵粉

可唔可以唔好再開psot ， 就快燈死

冇力啦，快D沽啦

萬跌

面請多啲出post

沽緊既要走

麵神幾時先肯轉軚

Dont fight the 大媽

瘋狂殺牛中

敵將 doctor lee

神諭百發百中

又逼害熊軍

黑氣石 VS 老母麵

依排股票戶口 d 錢係咁升，想辭職唔撈 。。。

佢呃尻你架渣 肯定輸到傻傻地先咁講

已經痴撚左線

麵老馬

今日咁開心 麵麵唔好講呢d啦

再次見證神蹟

面仔又破燈了

屌 ... 靜啦 ...

我啲末日QQ call呀
唔好呀

麵神頭500鋪專盈燈落去？

熊gel

班傻仔講笑當認真，買左牛個班而家點呀？上水啦

熊gel頭

殺呀

今次睇啱市，班牛軍死鳩哂

破燈啦

又中

出POST愈來愈ON9
冇哂以前果種肯定

開始游走灰色地帶

屌你，又調完。又升過 dllm

大 dodo 好準

三萬點唔沽 幾時沽 身邊咁多人失業點30000點

準備上4萬

熊軍gel緊頭

3萬都唔沽 唔通2萬果陣沽咩